聽日行動應該針對警方濫暴

16號好多都因為警方濫暴出黎遊行，所以先可以有200萬人出黎，而唔係逃犯條例，所以針對呢個題目做行動就會容易得到支持